肥絲大隻!!麻煩你入一入來plz

無野喇你可以出返去

出返去啦 屌你老母 肥絲大隻